手動呼吸好攰

仲有手動眨眼同埋坐直個人